［teller撚入］點睇同事一路數錢一路用口講出嚟？？？

數廿張500,一路用手數一路用口講「一千二千三千四千......」，仲要講得唔細聲，其實好影響隔離位尤其是當我都數緊錢嘅時候，可唔可以靜音？

新同事？
屌銀行真係好撚煩
吉妹

呢間分行啲同事令到我好心煩，想快啲走

叫個八婆收嗲啦

次次睇親都笑

成日喺我耳邊講是非，其實我唔想聽

男生們是非 我細細聲講給你

師奶嚟，對仔女都廿幾歲

講公司是非 定 娛樂圈是非 定 自己或者仔女 d野?

定係d客？

講同事是非，呢間分行好多（老）女人，好嘈好煩，講句野都好似嗌交咁

多是非先過到日晨架嘛
對打工仔黎講

其實我麻麻地呢味，唔想牽涉入去。

唔講出嚟點叫teller

睇完你個回覆，再望下你個user name，就諗起阮兆祥式爛gag......

打工仔？打工仔駛講咁多是非架呵？

我都覺得好撚煩 因為我係怪人 所以成日都畀人講 有次唔記得講唔該（但之前之後都成日有講 恭恭敬敬）畀個同級老屎忽屌我以為自己係邊個

唔講是非返工嚟把撚呀？

講少一句半句使唔使咁呀

同埋我心諗佢又以為自己係邊個 同級喳喎
但個老屎忽周圍唱我 搞到我無得升職

啱啱轉分行？

Teller仔賤過地底泥

肩肩又係銀行？

5555555 yes